[死線][行動][拋磚] 是你教我爭取訴求是沒用的

「遊行、死線、升級」依個模式喺頭兩個月咁成功，好大程度係因為仲有好多升級空間。
到今時今日：民間武力升級到達樽頸；紅黑裝修大家亦做得七七八八；大型罷工行動又因為香港冇工會而搵唔到方法搞。
所以我提議要喺意識形態上升級，主張「民主自決，香港獨立」。

理論：
當民意主流由「撤回惡法」演變成「五大訴求，缺一不可」— 兩個多月後港共跪低實現「撤回惡法」。

當民意嘗試由「五大訴求，缺一不可」演化為「民主自決，香港獨立」— 情況又會變成點？

行動：
11.2有大型吹雞，而且主題係堅守自治集會，所以死線建議設於翌日11.3。
其後抗爭者會以香港獨立為目標行動，意於繞過現有政治體制達成「五大訴求」。
於11.9柏林圍牆倒塌30周年，將會有第一階段大型行動。
(唔建議將死線延至下星期11.9後係因為太接近區選，怕行動影響大局)

核心思想：
經歷百多日抗爭，港府仍然漠視民間「五大訴求」，抗爭者對港共傀儡政權絕望，尋求自決，不排除繞過現有政治體制來達成「五大訴求」。
抗爭者強調香港獨立為民主自決下其中一條出路，若然現有政權繼續漠視民意、拒絕實現「五大訴求」，香港獨立將會係唯一一條出路。

民意授權：
「光復香港，時代革命」口號亦係由我哋帶起，一開始老一輩和理非都唔敢一齊叫，要知道佢哋接收資訊嘅渠道同連登仔好唔同，所以要將議題帶到街道上畀時間佢哋吸收。
攬炒巴兩個月前講過：「時代革命」指喺聲稱五十年不變既時代之中，由香港人一齊由下至上撼動政權，改變政治體制。
若然數個月持續嘅抗爭行動證明現有港共傀儡政權不能被撼動，「民主自決，香港獨立」必然係其中一條出路，亦可能係唯一一條出路。

提案因由：
一句到尾，支唔支持 香港獨立

琴日見到有超過90%連登仔都支持香港獨立依個取態，對比民調11%好大差別。亦眼見區選提名被多番提到民主自決依個議題，即使GPhone多番回覆香港獨立非一選項仍被DQ。令我想改變現狀。
我認為香港人將「香港有冇可能獨立」同「支持香港獨立取態」混淆，加上媒體一直都笑緊中共同支那人將「五大訴求」同「港獨」混淆，依兩點令香港人倒過來固步自封。

結論：
香港人所希望達成嘅野一直以來都冇變：「五大訴求，缺一不可」。
方式可以係由下至上爭取、撼動政權 — 時代革命。
亦唔排除係徹底推翻現有政權 — 香港獨立。

所以我提議黎緊口號演變成以下三項為主軸。
「五大訴求，缺一不可」
「光復香港，時代革命」
「民主自決，香港獨立」

講到尾，其實都係魯迅關於中國人段話：中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。

倒過來講，屋頂唔一定要拆，但窗就一定要開。不過唔提拆屋唔使指意開到窗。

每個人都係1/2000001，我覺得關於行動升級非常需要討論。
而且理論文宣同埋行動發起都要靠你地去做。
希望唔好TLDR

行動升級
更細更分散嘅攻擊

睇落去啲留言有講點做
旺旺, 青島, 獅球嘜

自推

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

民族自決，你要民主自決同朱西迪主飽佢

唔要民主自決！
我要民族自決，香港獨立

其實我喺依點上冇執著 我提出只係因為見到Gphone DQ啲新聞
口號共識都要靠大家去討論

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情